其實用十萬創業好定買股票好呢？

近排係股市到都叫有d斬獲，但唔知點解覺得好唔實在，所以有個諗法想做下小生意，自己本身有穩定正職，想聽下大家意見

諗方法增加被動收入

係呀，同埋想自己多d野搞，唔想淨係得返工

十萬買股票算

10萬除非好低成本創業（ex 枱邊廣告）
否則買股票再番多兩份工儲大舊錢買藍籌再轉行啦

十萬創業個數又唔算大
有冇話想搞咩生意

想搞洗衣工場

push

睇下市場上有冇人做緊
要諗埋租金成本 租既地理位置
主要對象
自己係市場上有咩比人優勝